{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056601",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영덕 블루로드타운펜션 누리동(애견동반가능) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後3時でチェックアウト時間は午前11時です。ご予約人数に追加人数がいる場合は、予めペンションにご連絡ください。基準人数を超えると追加料金が発生する場合があり、最大人数を超えると入室が不可能になり、払い戻しもできません。ペットがいる場合には、特定ペンションを除いて入室が拒否されることもありますし、その理由による払い戻しもできません青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由により払い戻しはできません。入室および退室時間を他の利用客のために遵守してください。客室及び周辺施設の利用中に施設物が毀損されたり紛失された場合は宿泊客に責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。客室内で魚や肉を焼く直火方式は許可されておらず、個人の炊事道具は持ち込みが禁止されています客室内での喫煙は禁止されています。無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。リアルタイム予約の時に二重予約が発生することがあり、この場合、全額払い戻しができます。ペンションの期間が未確定によって料金及び料金表が誤って反映された場合には、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約が可能です。野外プールは2023年7月15日から8月26日まで運営され、飲酒後は利用が厳しく禁止されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "午後3時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "午前11時です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合は、どうすれば良いですか？",
            "answer": "予めペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行っても良いですか？",
            "answer": "特定のペンションを除いて、入室が拒否される場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者が男女同室で宿泊することはできますか？",
            "answer": "法的に禁止されており、宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間を守るべきですか？",
            "answer": "はい、他の利用客のためにも時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害賠償について説明してください。",
            "answer": "施設物が毀損または紛失された場合、宿泊客に責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での炊事や焼肉はできますか？",
            "answer": "いいえ、直火方式の調理や個人の炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "どのような行動は他の利用客に被害を与える可能性がありますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える可能性がありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に二重予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "はい、二重予約が発生した場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金表が誤って反映された場合、どうなりますか？",
            "answer": "自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "野外プールはいつ運営されますか？",
            "answer": "野外プールは2023年7月15日から8月26日まで運営されます。"
        },
        {
            "question": "飲酒後にプールを利用できますか？",
            "answer": "いいえ、飲酒後はプールの利用が厳しく禁止されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 436,
        "QA": 471
    }
}